要重整旗鼓 破林鄭奸計

林鄭奸計，就係要香港剩下兩大陣營，

強迫市民選擇支持其中一方的陣營，然後互相對抗，

最後令民意趨向支持社會穩定，反對勇武抗爭。

第一陣營，抗爭一方嘅派別，亦即係被藍絲視為搞亂香港的人。

第二陣營，愛社會穩定和經濟發展的人。

林鄭嘅奸計就係期望呢兩大陣營係
Mutually exclusive。

要破局，現階段需破解兩個陣營之間的false dilemma。

破局之法就係重回和理非，令市民可以一方面追求社會穩定和經濟發展， 另一方面亦可以繼續追求五大訴求，令兩大陣營的人唔再互相對抗。

近期最有效的例子就係銀髮族遊行。

所以我認為現在需要暫停一下勇武抗爭的手段，再睇下民意嘅走勢。先再決定下一步如何走下去。

小弟喺受周保松先生嘅fb post所啟發的 :

//
林鄭的記者會，核心訊息其實只有一個：「整個事件已經徹底變質，抗爭者在顛覆香港，摧毀社會穩定，挑戰國家主權，也即在搞革命，所以政府必然會用更強硬手段對付示威者。」這是相當清楚的訊息，也是首次如此定性。這個定性以及接著下來的鎮壓行動，值得大家特別留意。
換言之，林鄭及中國政府已鐵定不會對五大訴求作任何回應。不僅不回應，而且已為接著下來的鎮壓行動開闢一個新論述：香港人，你要社會穩定和經濟增長，就必須站在我這一邊，並接受我的「維穩」鐵腕；否則，你就是站在搞亂香港和否定一國兩制的另一邊。如何回應這種論述，同樣值得大家思考。（已修訂補充）
//

唔啱聽嘅話可以提供其他破局之法。

愛國愛港，落實一國兩制
擁護基本法，實行雙普選

獨立調查還清白
林鄭亂港不能忍

Push

推

勇武理性 剛柔並濟

重申五大訴求

大家快啲比啲貨，比啲idea

要挖出藍絲都是暴政受害者o既point, 若敍述講事件由來太詳細佢哋冇心機聽, 直接講政府扣佢哋福利但貢獻金錢去大陸, 講佢哋o既子女機會俾政府夾硬派俾其他人, 講差佬連大公報記者照毆打而再無約制......唔好講年青人為佢哋爭取, 因為呢班人由頭到尾唔認為自己有乜失去要爭取, 但圖象可更易解說。

並重申五大訴求, 係解決上述問題

都得